## 要約

どんなバグなのか簡潔に

## バグの確認・再現方法

1. どこで、
1. なにを、
1. どうすると、
1. 何がおかしくなるか？
1. 具体的に

## 現在の動作

* 今現在、どんな動作をしているのか

## 本来あるべき動作

* バグがなければ、どう動作するはずか

## その他

* スクリーンショットなどがあれば貼る
* あやしいファイルなどが特定済みであれば、それも書く

/label ~bug 
/cc @tottokotkd
